[828絲打上場] 全城黑衫紫絲帶

828 港女力量集結!

咪以為我地女人好好蝦
唔發火當我地病貓

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

Protest Too 呢句有啲柒

集思廣益句霸氣啲

用返metoo

828女人上場啊

推

屌啊 828係熱門0個post啊

塞機場前毋忘828女士集會！

推爆佢

push

你老尾死popo翻去屋企自己打飛機啦

死淫蟲popo已入嚟踩場啦
！828 絲打上！